亞盤分享（含分析）

10-09 06:00
堤格雷vs學生隊
主客鬥廢 主隊近20場主場 只係贏過三次
初盤開主讓平半 客落飛落到傻
結論買主-0.25 2.13

Sick ball

學野

掂

訓醒收錢

lm

費列活特 平手
兩隊實力相當
主隊主場未輸過比客
打錦標都叫認真踢
讓平半落到平手再落 相信係造熱客隊
結論買主平手

呢d派錢波狗會又冇盤 冇得買

買左羅奇fg

羅奇win 啦
利申無買 睇盤似平手傾向客隊

順跟！

冇盤我都冇買
我睇就似造熱 又唔係勁過人 咁撚熱 我唔信

成晚垃圾波 唔睇喇 早d訓啦

我跟隔離po位巴打個計算方式買
中咗幾場 照佢個理論會係客隊
以家踢緊頭場3:0我都計過 買咗主隊

羅奇goal

想問下個計算方式係點？
想學下野

今晚國際賽我相信會開到下盤
雖然同上面我講嘅方式計算唔同
但係我覺得意大利得個名
所以我買咗下盤

fc洛杉磯 -1.25
強弱懸殊
亞盤方面可以見到好多莊都避主飛

往積 盤路都係主
重注主-1.25

保加利亞讓半一

呢場真係唔洗多解釋

盤路方面 又係隊垃圾猛落飛 仲要冇莊避
代表佢輸鳩硬

利申馬會冇開亞盤

阿克寧頓-0.75
主近十場只輸一場
客近十場只贏一場
盤方面又有d醒目莊避主飛
呀婆都識買

唔記得講 客贏果場仲要係回晒塘既afc

留名學野

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
保加利亞

挪威-0.75
往蹟
盤
雲加對家
冇得輸

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞

保加利亞讓唔讓到1球

讓1我會買 但馬會冇盤

買左半場波強 1:0 2:0

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
係咁多 訓得

點睇避飛？

好奇點計

照字面睇 再望下d莊

查比高恩斯-0.75
1:巴甲主場惡過狗
2:客10場0勝
3:避飛

川迪-1
近況特別問題
避飛

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪

避飛點解？

Lm 樓主有d料 但過來人 提下你重質不重量 買得太密冇好處 寧願重心幾場 係咁

一日精選1，2場夠了
或者過關2串一，3串一推介下

咁都密
岩條件我先買

瑞士-0.5
主隊造熱

全世界1.9
馬會得1.75

留名

澳洲-1
避飛

利申 馬會又冇盤 冇買

避飛係咪買對家?

唔係 講緊d莊

真心可惜 垃圾馬會乜鳩都冇

波斯尼亞-0.75
客隊垃圾+造熱升盤

利申馬會又冇盤 冇得買

跟樓主學野

btw點樣睇莊家避飛？

用睇到盤走向既APP
有D莊某D聯賽好有主見 人地仲落緊佢就轉盤 避晒果下落飛

多謝 請問邊幾個大莊數據值得參考啲

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士

跟左瑞士

bet365
易勝博
有時馬會D盤都可以參考下

醒目仔

仲有雲加 呢條友燈到傻 極具參考價值

謝樓主 瑞士同路已跟

希臘 平手盤

希臘實力高少少
主隊過熱

唔記得講 馬會又冇

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘

瑞士串左西 btw 犀利 留名繼續學野

西班牙太熱

係 冇睇清楚就買左

點計

一陣有冇

6點應該有 未firm

德島 平手
客隊造熱

學野先

南韓-1.5
客隊廢到唔識講
泡菜仔咁撚矛 屌打冇問題

樓豬堅有料

炸咗

gel到

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓

巴打用開咩app睇賽果

球探

Thanks

甲府入左

得到大傻西

呢隊垃圾買親都輸
永遠blacklist

未用紅毛泥gel

德島真係廢到

德島DLLM

有冇人買左中國

2:2

帽事既

假^_^波

我

勝率都叫高過6成嘅

5成7，邊有6成

奧地利U21

信心係第一課

學到野，睇到造熱就是發達日子

唔好GEL

呢鋪以半博全 主隊嬴唔到就出局 客隊追到和就係度守

終於完場

2點場點

睇唔出D咩大道理 唔買

暫時未係好識睇

慢慢黎 交左好幾皮學費

ching依家幾錢一注？

平注5舊 重心1K

會咁會過關架？

過關好似嬴唔到錢
我過親都玩幾十倍

平注就嬴好多

跟你搵食先

法國外面2倍 馬會得1.79 點撚樣買 唉

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利

法國-0.25
世界盃有眼你睇啦
初盤讓半球 再升半一阻上
跟手再造熱客隊 轉返半球 你班含家產真係一獲熟

馬會有平半抵到爛 不過馬會D水真係好撚低

唔買法國都唔買德國

挪威-0.75 (馬會冇盤)

ching點睇比利時？

勁係勁 但係睇盤似荷蘭 所以唔買

呢D友誼波 客嬴都唔奇

好

等唔等到5·5b....

禁住黎屌

巴西?

我睇外圍好多飛落客 覺得馬會引客 主應該贏到一球

可惜可惜

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威

我冇買 但要左法半主 細細地玩

我都唔敢買盤以外既野了

冇計冇入錢 唯有聽日跟

可唔可以再講多啲睇盤技巧

睇下有冇機會 開po第一場果場真係經典 好易睇

丁田平手 （馬會冇） 冇買

Lm

水原三叔-0.25
三叔主場好少輸
初盤低開阻上
客成功造熱

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原

跟唔切

大把啦 唔急

你第一場唔係輸半咩

讓平半 贏1:0 都要輸半 ？

佢真係唔識架喎

點睇造熱定真飛

造熱同真飛都應該真係有人買
造熱係講緊引導

咁點為知造熱成功

要結合兩隊實力近況 再睇開咩盤 咩水位 傾向邊邊先判斷到 都係經驗

10mincupok？

Approved

頭先買山口jump左...早d 見到你就好

臨尾香

命黎

今晚仲會唔會有

應該有 要到時睇有冇變化

垃圾比賽唔想入錢玩 過幾日見

美職好野黎

等你!

美職！

大概幾點出

好似睇唔岩

星五六多啲

唉 呢個星期都係得D垃圾 賭得好辛苦

想問問樓主 如果一個上盤由讓半一 上到 讓一球球半 咁呢啲點睇

又例如肯薩斯由開盤受讓平半 到而加讓返平半 跌左兩個盤 咁係咪大機會開出

唔同情況就唔同 有冇例旨

呢場如果我無估錯
肯刷c今季咁勁 主隊又唔係咩榜首
初盤開讓半球 有引客嫌疑
e家落到咁樣 我點都唔會買客
d人心諗憑咩讓客半球
好自然就買客
但留意返客隊近幾場有d回塘
而且美職主場惡過狗
主勝真係唔奇

主場惡過狗既波 我一般唔會買客
仲有兩強相遇都唔買

西雅圖 平手
當一隊垃圾無啦啦大熱
基本上都輸左九成

馬會未轉

跟買左讓平半

準備跟

多謝樓主

直接買左西灣河w

今日華盛頓聯隊 馬會無盤 但出面由半一上到一球球半
不過佢淨贏1球

姐係開平手盤先岩？而唔係開半球盤？

應該開平半

但客贏

唔係場場都睇到

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖

咁狼 有幾倍

樓主點睇聽日皇家羅湖城？
主隊4場不勝
客隊上場贏左
但主讓半一 對上盤有信心？

睇近況 5050
睇盤 暫時睇唔到傾向

我應該唔會買

Ok 咁我都skip

有D料到, 一齊研究下

lm學野

@2.2

牛牛牛牛

西盃玩唔玩

樓主點睇今晚 2:00 場馬亞達洪達 對 希杭 ?

到時睇有冇路捉 暫時冇野睇

出手未

未知

夠薑

星期五好多波

跟梨

入左錢未

好耐冇賭，琴日一跟咁都跟中輸嗰場，搭沉樓主船，梳

跟水呢d 一係跟足 一係同路先跟 唔協得

德穴

由受讓到平手再變平半 咁係代表啲咩 求大神解答

代表佢大熱 但你唔知佢真熱定造熱

2:00 呢場你點睇 ？

唔會買 睇就睇客

主隊主場7勝3負 早幾日又嬴過希杭
初盤居然開客-0.25 姐係同之前個盤一樣
咁D人梗係買主
結論引主

買客盤?

我唔買呀

都有半格 差d柒左

最後個盤係主讓客, 早d 買先有米收
不過我都訓左覺

買客喎

初盤個陣買到主咪羊 (個時主受讓平半)
中間平手左最後又調轉變左客受讓
要跟樓主多多學習

9點買唔買？

唔出啦九點 我買左幾十蚊主-和咋

開左波 唔講分析 下場先
9:00 0.5/1轉0.5引客
但主初盤讓到0.5/1
買主就可以 唔洗信佢尾個朕飛

主場真係惡過狗 咁就輸左幾十

訓咗跟唔切，再等樓主分析。
自己貪心，買希杭和穿美職半細

冇出過wo

最尾你都有講希杭盤同美職主盤

都中啊！

希杭跟你分析再自己揀和
好彩小注玩下，再努力!

有冇澳職?

樓主今日玩澳j?

諗緊要唔要盲撐老鼠

加一

老鼠係咩

FC悉尼

好~~~~~~

我覺得臨開仲會升盤

淺盤高水wor

悉尼個績靚到咁，竟然唔係讓半球生死盤
睇好下盤

季初好難讓深

就憑往績都唔會係高水 誘到

你睇返上季 佢全部作客都係讓平半

睇錯半場 一半先岩

1月個場老鼠讓半一
12月讓半球
未試過平半

阿德強勢嘛

主落飛 客抵買

買左半大角大客勝

跟左

德仔近況靚到 特別主場

1:0

虛火黎姐 全場波膽1:2

買左半大衰左

1:1 完場
樓主下場加油！齊齊研究

平半真係有古怪

睇初盤已經不勝

唔敢買 估22和波 所以買左半大

頭先買左半和
仆街補時三分鐘入 明明補係補兩分鐘

諗住買即場 點知昏迷左

買左十一點主

gd luck

尻買 似走盤格

不過俄超好多假波
榜首對榜尾80%控球禁屌都可以輸3粒

我見佢過幾日踢歐 和波完場算
串左法蘭克福中河床 今日又得返200

危險進攻1:20
真係諗住守90分鐘

有場打辛尼特好誇張 落後一球追和紅左再cup

樓主 1230 點睇

特雷斯登-0.25
10場嬴3場要讓0.5球 + 客隊落重飛
標準引客盤

如果馬會有走地亞盤 發達真係唔難

有機開到－1 btw 安捷廢到

西甲 切爾達點睇 一路落緊飛

可能和掛 唔係好睇到

RC好波!

有雲加加持

打多個都嬴唔到

我追左一球主ng 紅左都入唔到 又輸1k

買左既波就唔好即場喇 我次次都係咁輸
好在頭先忍到

就係冇買 見紅左仲有二十幾分鍾

輸少少姐 聽日一場都返黎

買左法蘭半大 今個月輸12k

12K
咁狼死

頭先睇緊想買FG 就入左 唔敢再買 黎個3:0

係500 1000咁輸

總共輸幾多呀

客隊好似真係廢

升班算係咁架喇

屌你老母 我今個月輸緊十萬 想死

一山還有一山高

艾拉維斯按屌 高水FG可以考慮下

鳩UP 唔算水

師兄買咩 輸咁多

均注過萬?

切耳依隊波好撚on9

其實賭波係贏錢 但輸撚哂喺賭場到 我係on9仔

賭場真係賭命 你玩咩

過大海玩咩？

賭波5k-10k一注 賭場就次次去親都輸幾皮

我又買左半大睇波

咁好過啦 留係香港玩波仔

21點 輪盤 老虎機 試過輪盤一野贏7皮 但自己on9又輸番哂

有料

大起大落 我過澳門最多俾自己輸一雞

總係覺得切爾達會00完

一買左艾拉FG 就到主狂攻

人生最後1萬5 鳩買買左聽日 希望補番少少血
車仔上半場和波
車仔勝
屈福特盤
紐卡素盤
熱刺勝
水晶盤

GOAL 咁今日就正數喇

10點 墨超主盤 參考下
尋日賭左6場輸左1場

主隊不了 客隊盤90% win

睇結果

你買左主？

我就係買左 先係度分享下

祝好運

日職超重心 三賤反底

驚險 4-3 收錢了

恭喜恭喜
我最後冇買到

咁都絕殺到

估唔到客紅 都追到粒添

濟洲聯 -0.25
馬會冇

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖
特雷斯登
濟洲

Goal!!!

今晚仲有冇

車-0.75 一陣再分析 食緊雞

事後分析
墨爾本打比全世界開平半
係馬會咁夠疆開平手後轉平半
結果

HKJCODDS個網壞左之後都冇睇馬會D盤

巴打有冇水

1:曼回晒塘
2:車爭冠
3:曼3日後踢歐冠

皇馬0:2

同路 希望一齊中

Goal

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖
特雷斯登
濟洲
車仔

莫迪 -1 (馬會又冇)

車 1-1

車先係回塘果個

我本身都買車 過左時

垃圾車又不敗

曼聯仍然不勝

睇好BYE仁對家

但唔買垃圾

搬矛-0.25

阿士東維拉-0.75

森林 平手(馬會冇)

利雲斯X -0.5 外面1.9X 馬會得1.7(唔柒買)

華西-0.75
原因如下

[quote]堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖
特雷斯登
濟洲
車仔
舨茅
阿士東維拉
森林
利雲斯頓

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖
特雷斯登
濟洲
車仔
舨茅
阿士東維拉
森林
利雲斯頓
華西

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖
特雷斯登
濟洲
車仔
莫迪
舨茅
阿士東維拉
森林
利雲斯頓
華西

CLS

葛度爾古斯-0.5

應該OK既 諗住等佢落後買主W

深盤我好少買 祖雲D盤都係5050

加上佢成日落後反CUP

利點睇？想allin追數

生活好 點睇

深盤黎講 PSV燕豪分好過啦 超晒班 第2名比佢撚狗咁撚 CLS

唔買垃圾 過4日仲要踢歐冠

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖
特雷斯登
濟洲
車仔
莫迪
舨茅
阿士東維拉
森林
利雲斯頓
華西
葛度爾古斯

炒撚晒

樓主用返盤口度波啦
用近況往積輸撚死
太多假波

係 積+盤先買

PSV真係痴撚線架 4:0

祖1:1 呢家追主W就有得諗

hi 我回來了 全晚淨係玩左羅馬角大

玩得少就嬴

因為得佢重心四串一爭利

4x1

其他仲踢緊 只係利買左－1

車仔個盤呃撚死人

唔會再買車 阿仙奴都仲好過車

阿妓主場好堅

80場點睇

半大全大 中場少角補角大

古里高聯 -0.25 (馬會又冇)

馬會真係搶錢

唔曉

堤格雷
費列活特
fc洛杉磯
阿克寧頓
挪威
保加利亞
查比高恩斯
川迪
澳洲
波斯
瑞士
希臘
德島
南韓
奧地利
法國
挪威
町田
水原
西雅圖
特雷斯登
濟洲
車仔
莫迪
舨茅
阿士東維拉
森林
利雲斯頓
華西
葛度爾古斯
古里高聯

摩納哥 降班區 痴撚線

唔買佢對家盤都唔好買佢

古里1:0

取消入球

Ok

亞洲波點睇

噴精機-0.25

開始輸 戰略重整

華歷簡奴+0.25
垃圾對加泰 呀婆都識買
咁廢唔洗人讓 初盤平手

買主

樓主 莫斯科主

睇唔岩

雷根c堡
施禾尼
格流
盤

邊場睇好？

格流同路

雷根》格流》施禾
不過今晚全重心
今晚輸就cash out抖抖了

今場反底

雷根針死

燈到傻 cashout了

訓醒中左5 6場 又復活

開po到依家賺7k 收手了

又話CASH OUT

格流贏到
跟手就買拉素fg
又贏 無計

今次堅out out走大半先